其實陳偉霆有咩得罪大家？

雖然我都覺得佢好7，但都叫做有努過，冇必要踩到咁盡

無乜，純粹見到就覺得好厭惡

DC9

乜水？新出道？

發咗圍

國的兒子不用理會

張敬軒貼就無人屌

我都唔明

佢地話公司迫唔計

根本冇料 歌影視舞都屎 樣又唔係頂尖仲要成浸柒味 靠做鴨奶共上位點會唔比人恥笑？仲要成日懶係好有料咁

而

我

不

知

道

認同
上網佢啲fans/蝗人話d人唔專重佢既努力/眼紅佢掂左

但其實陳偉霆當年根本就係無能力+無觀眾緣+捧極唔紅先被放逐 去大陸發展
點可以將佢啲個level比較阿佘個啲比
大陸個市場做下marketing就阿豬阿狗都紅到
佢連拍大陸劇啲演技都浮誇過旺角街邊扮跛既乞衣
加上好明顯整左容(不過都挽救唔到佢個格)
香港人點會唔笑

利申睇chanel條片笑左 不過唔係笑佢啲口音
呢排佢好多fans幫佢好評 一貫大陸作風 當花生咁睇好正

陳

屌你老母

偉

霆